突然手腳面冰冷、眼睇嘢發光頭暈同作嘔

如題，不定期隔好耐先一次，一開始有啲feel就知道要搵定張櫈坐，越企就越辛苦頂唔順。會面青口唇白嗰種。究竟係咩事

你係咪以為呢度係杏林在線，乖啦，睇醫生啦

打少d丁

下世小心啲

就算係醫生 唔係以為UP幾隻字就會有人知你咩事呀

心跳有無異常？
去check 心跳圖 + 抽血啦

血

panic attack. 有焦慮症？

唔好睇醫生，然後出post問全能嘅連登仔

手腳冰冷、怕光好大機會壓力過大，睇睇仲有無間唔中個心急跳。
我都試過，仲有頭痛，不過作嘔就無。
後尾睇咗三個醫生都話我太大壓力，我先醒覺。
壓力係無形嘅，嚟咗都唔知，一開始仲唔會信。

你最好睇睇醫生問問意見。

當知道係壓力過大後，自己開始調節心理，仲有生活步速。大半年後，以上瘂病徵慢慢消失。

係咪血壓低，休克